一人一個唔需要使用感情台嘅理由

咁大個人自己唔識處理咩 上得嚟無非都係想搵個人呻啫

因為感建分

搵人呻咪就係理由

真 有時mon吓mon吓都會識到人
不過呢排好少叫春了